(this.webpackJsonpfrotend=this.webpackJsonpfrotend||[]).push([[0],{13:function(e,a,n){e.exports=n.p+"static/media/logo.416dafbe.svg"},26:function(e,a,n){e.exports=n(51)},31:function(e,a,n){},32:function(e,a,n){},33:function(e,a,n){},39:function(e,a,n){},40:function(e,a,n){},41:function(e,a,n){},49:function(e,a,n){},51:function(e,a,n){"use strict";n.r(a);var t=n(0),o=n.n(t),r=n(12),i=n.n(r),s=(n(31),n(10)),c=n(4),u=(n(32),function(e){return o.a.createElement("button",{className:"button",type:"button",onClick:e.click},e.text)}),l=n(13),m=n.n(l),d=(n(33),function(){return o.a.createElement("div",{id:"page-home"},o.a.createElement("div",null,o.a.createElement("img",{src:m.a,alt:"logo"}),o.a.createElement("h2",null,"Vamos nos  divertir  aprendendo novas coisas")),o.a.createElement(s.b,{to:"/quiz"},o.a.createElement(u,{text:"Vamos"})))}),b=n(11),p=n(25),f=(n(39),function(){return o.a.createElement("header",{id:"header-container"},o.a.createElement("nav",null,o.a.createElement(s.b,{to:"/",id:"link"},o.a.createElement(p.a,{color:"#fff",size:16}),"Voltar"),o.a.createElement("img",{src:m.a,alt:"logo"})))}),E=(n(40),function(){return o.a.createElement("footer",{id:"footer-page"},o.a.createElement("h4",null,"Desenvolvido  "),o.a.createElement("h4",null,"_por ",o.a.createElement("a",{href:"https://denilson87.netlify.app/",target:"blank"}," Denilson Mucavele")))}),g=n(56),M=n(53),h=n(54),v=n(55),q=(n(41),function(e){var a=e.show,n=e.toggle,t=e.total,r=e.score,i=e.answered,s=Object(c.e)();return o.a.createElement(g.a,{isOpen:a,toggle:n,backdrop:"static",style:{maxWidth:"800px"}},o.a.createElement(M.a,{toggle:function(){s.push("/")},className:"modal-header"},"Parabens!"),o.a.createElement(h.a,{className:"modal-body"},o.a.createElement("p",null,"Terminou o quiz com a seguinte pontua\xe7\xe3o: De um total de ",t," quest\xf5e respondeu a ",i," e obteve \xa0",r," respotas correctas")),o.a.createElement(v.a,{className:"modal-footer"},o.a.createElement(u,{text:"Terminar",click:function(){s.push("/")}})))}),w=[{number:1,question:"Obstetra \xe9 o profissional da saude que cuida .. ",answers:["Da Pele","De Gestantes","Da Visao","De Fracturas e Lesoes"],correct:2},{number:2,question:"Qual foi o cargo de Mario Da Graca Machungo no primeiro governo pos Indepencia",answers:["Primeiro Ministro","Ministro da economia","Governador do banco de mo\xe7ambique","Ministro da Industria e Comercio"],correct:4},{number:3,question:"Qual foi o cargo de Mario Sebastiao Mabote no primeiro governo pos Indepencia",answers:["Ministro Da Defesa","Ministro do iterior","Vice-Ministro da Defesa","Vice-Ministro do interior"],correct:3},{number:4,question:"Vasco da Gama entrou em Mo\xe7ambique a partir ..",answers:["De Inhambane","Ilha De Mo\xe7ambique","Da Beira","Nacala Porto"],correct:2},{number:5,question:"Quem foi o primeiro navegador Portugues a chegar a Mo\xe7ambique",answers:["Vasco da Gama","Luis Camoes","Pedro Alvares Cabral","Cristovao Colombo"],correct:1},{number:6,question:"Quem \xe9 o actual Presidente da Russia",answers:["Jair Bolsonaro","Kim Jong-Un","Vladimir Putin","Gabriel Timba"],correct:3},{number:7,question:'"Lagrimas Nas Ondas Di Mar" \xe9 um filme realizado por ...',answers:["Sol de Carvalho","Mickey Fonseca","Julio da Silva","Mascarenhas Gotine"],correct:3},{number:8,question:"Que Pa\xeds venceu o campeonato Africano das Nacoes em 2019",answers:["Arg\xe9lia","Tunisia","Nig\xe9ria","Sinegal"],correct:1},{number:9,question:"Que Pa\xeds foi Campeao Mundial de Futebol em 2018",answers:["Portugar","Alemanha","Espanha","Franca"],correct:4},{number:10,question:"Mafambisse \xe9 um Posto Adinistrativo localizado no distrito de ",answers:["Dondo","Nhamatanda","Marromeu","Marringue"],correct:1},{number:11,question:"Machipanda \xe9 um posto Adinistrativo localizado no distrito de...",answers:["Sussundenga","Manica","Gondola","Vanduzi"],correct:2},{number:12,question:"Quem foi o primeiro ministro do trabalho de Mo\xe7ambique independente?",answers:["Armando Panguane","Jossias Mupandza","Jose Oscar Monteiro","Mariano Matsinhe"],correct:4},{number:13,question:'"O \xdaltimo voo do Flamingo" \xe9 um filme realizado por..',answers:["Mia Couto","Pipas Forjaz","Joao Ribeiro","Lucinio Azevedo"],correct:3},{number:14,question:'"O Grande Bazar" \xe9 um filme realizado por..',answers:["Folege Ricardo","Lucinio Azevedo","Jose Cardoso","ISabel Noronha"],correct:2},{number:15,question:"O Bairro Albazine na cidade de Maputo faz parte do distrito Urbano ...",answers:["Katembe","Kamubukwana","Kamavota","Kanyaka"],correct:3},{number:16,question:"O Bairro Mafalala na cidade de Maputo faz parte  do distrito urbano ...",answers:["Kamaxaquene","Kamavota","Kanyaka","Kanlamankulu"],correct:1},{number:17,question:"Quem foi o primeiro Ministro da saude de Mo\xe7ambique Independente?",answers:["Helder Martins","Aida Libombo","M\xf3nica Macamo","Ivo Garrido"],correct:1},{number:18,question:"Em que clube joga o Atleta Mo\xe7ambicano Mexer",answers:["Nacional Madeira","Granada FC","Rennes FC","FC Bordeus"],correct:4},{number:19,question:"Sobre que parte do corpo humano incide o trabalho do Otorrinolaringologista",answers:["Cabe\xe7a","Barriga","Cora\xe7\xe3o","Osssos"],correct:1}],O=(n(49),function(){var e=Object(t.useState)([]),a=Object(b.a)(e,2),n=a[0],r=a[1],i=Object(t.useState)(!1),s=Object(b.a)(i,2),c=s[0],l=s[1],m=Object(t.useState)(1),d=Object(b.a)(m,2),p=d[0],g=d[1],M=Object(t.useState)(0),h=Object(b.a)(M,2),v=h[0],O=h[1],k=Object(t.useState)(0),C=Object(b.a)(k,2),z=C[0],j=C[1],D=Object(t.useState)(0),S=Object(b.a)(D,2),P=S[0],x=S[1];function A(e,a,n){var t;n.currentTarget.classList.add("active"),null===(t=n.currentTarget.parentElement)||void 0===t||t.classList.add("block"),e.answers.indexOf(a)+1===e.correct&&x(P+1),j(z+1)}return Object(t.useEffect)((function(){var e=w.slice(5*(p-1),5*p);r(e)}),[p]),Object(t.useEffect)((function(){w.length%5===0?O(w.length/5):O(parseInt(String(w.length/5))+1)}),[]),o.a.createElement("div",{id:"quiz-page"},o.a.createElement(f,null),o.a.createElement("main",{className:"content"},o.a.createElement("h4",null,"Questoes Respondidas: ",z,"/",w.length),n.map((function(e){return o.a.createElement("div",{key:e.number},o.a.createElement("h3",null,e.question),o.a.createElement("ul",null,o.a.createElement("li",{onClick:function(a){return A(e,e.answers[0],a)}},o.a.createElement("span",null,"A ")," ",e.answers[0]),o.a.createElement("li",{onClick:function(a){return A(e,e.answers[1],a)}},o.a.createElement("span",null,"B ")," ",e.answers[1]),o.a.createElement("li",{onClick:function(a){return A(e,e.answers[2],a)}},o.a.createElement("span",null,"C ")," ",e.answers[2]),o.a.createElement("li",{onClick:function(a){return A(e,e.answers[3],a)}},o.a.createElement("span",null,"D ")," ",e.answers[3])))})),o.a.createElement("section",null,p===v?o.a.createElement(u,{text:"Submeter",click:function(){l(!0)}}):o.a.createElement(u,{text:"Proximo",click:function(){return g(p+1)}}))),o.a.createElement(E,null),o.a.createElement(q,{show:c,toggle:function(){l(!c)},score:P,answered:z,total:w.length}))}),k=function(){return o.a.createElement(s.a,null,o.a.createElement(c.a,{exact:!0,path:"/",component:d}),o.a.createElement(c.a,{path:"/quiz",component:O}))};var C=function(){return o.a.createElement("div",null,o.a.createElement(k,null))};n(50);i.a.render(o.a.createElement(o.a.StrictMode,null,o.a.createElement(C,null)),document.getElementById("root"))}},[[26,1,2]]]);
//# sourceMappingURL=main.2c4abc47.chunk.js.map